即時：西鐵站地面巴士站 疑似有兩位大陸人打尖再打低兩個九巴職員

嘩屌 打到個職員訓左係到

報popo等如無事發生過
冇可疑

香港人要學識制服人！

大劣人私鳥，藍絲：我睇唔到

死大陸佬

點解冇人理兩個職員，啲人繼續上車，啲人繼續坐咗係到。。。幾時先可以殲滅支那人？

你反擊: 拉你
你比人打: 拉你

痴媽根？

所以，反擊似乎著數啲。

啲人扮睇唔到繼續上車

支那生番

啲死藍絲係咁架啦，啲支那鳩打埋佢佢仲多謝翻人添

有冇人講吓咩事

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大陸人打香港人
黑警應該會拉香港人

即時：西鐵站地面巴士站 疑似有兩位大陸人打尖再襲擊九巴職員

PS 下午搞年青人就成隊防暴，依家打人有人受傷就得兩個散仔

Update：兩位受傷職員已上救護車，兩個涉事男子上咗警車

成班人繼續排隊，司機繼續開車

識玩 , 一定要瞓到白車到

一見係大陸人，防暴即刻掉頭走。

又係支那B1線

轉個頭就放人啦

個班全部支那人嚟

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

九巴做大陸人生意，車長要賣埋條命

對住d生番真係唔洗咁文明

又做uber送人走？

屌 下次要報有暴徒襲擊九巴職員which is事實

邊度睇到Uber?

Push

講緊啲狗做uber送大劣人走

推

唔係應該，係一定會，實告鳩你傷人

屌咩大陸人 望到後面啲人坐低食花生 前面啲人輕鬆上車番屋企就知香港人同大陸人一樣咁垃圾一樣咁抵屌

黑警，正常，無可疑

蝗蟲起國禍

講經咩on9
連體能都唔撚練
開埋義教班都冇人問津

笑左,咁邊個開車

連twitter都唔撚開仲講練體能

恆常運動真係最基本

證明香港人真係睇少集葉問

香港人睇John Wick

呢部B1 搭得嘅都係返支那=支那人=睇到都覺得唔關自己事=人渣賤種 有錯請屌

所以先會講支那香港一邊一國，只有獨立先避免到呢種情況

果然係好專業。受傷嘅專心受傷，搭車嘅專心搭車。今次霞姨批臨時演員好高質素。

大陸仔咁撚好打

班狗係唔係話睇唔到打人

冇fking pencil

生蕃真係痴撚線

B1線不意外 九巴又要做大陸人生意

腥港人

唔係幫邊個，見過好多巴士佬都好鳩撚屎

排得b1都係支那人

盧寵茂教嘅

有冇即刻幫手叫救護車唔好淨係影相

痴撚線大陸里

點會, 應該係護送佢地去飲茶

黐文宣成隊防暴
兩隻支那蝗打人打到訓底就兩丁友

可能轉個灣放左兩隻支那蝗

排呢架車都唔會係香港人啦師兄

對付支那人要獅鳥。

大陸人 幾撚時死呀

哇得2隻垃圾散仔，好易被暴徒圍攻

好波 有咩掂一掂都應該話唔舒服開唔到車
睇啲支那閪仲點死番上去

見過唔係等於全部
你想表達咩
暗示九巴職員抵打？
鳩屎都唔係打到訓低啦

得啦 總之巴士佬就係抵打

我覺得巴士公司同埋港鐵前線職員應該要配備警棍囉

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

屌幾時發生，岩岩起附近

屌on99

唔訓點攞工傷+放幾日假
你冇做錯比人打 一定自己贏哂

因為他們是香港人哦

香港係禮貌之都，應該揾班警察援送大陸同胞過關免受元朗國拘捕

貼文宣出防暴 俾人打到訓底得軍裝
屌你啦警甴

職員molamola

九記回應未

想問好耐，咩比賽黎

好似城大學生會上莊？

啲B線死支那撚同死廢老成日都欺善怕惡，炒蝦拆蟹之後就郁手郁腳
做呢啲地方嘅第一件事要夠大份，第二件事一定要個樣同語氣要夠惡，千祈唔好俾佢哋覺得你好恰
所以見到越多支那撚嘅地方，啲職員就越擅長呼呼喝喝